十一要一個全日戰略

你要有明確目標，有推演，啲人明白，知道做乜，知道個意義喺邊，心甘情願咁樣出嚟
就以下呢個大綱，有冇真係睇下，諗諗可唔可以咁推演，有個sound good嘅plan先召集到人

頭炮
封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢
然後全散

主戰
日間分五區集結，升旗唱歌

be water

最後
游擊野戰自由活動

你要有明確目標，有推演，啲人明白，知道做乜，知道個意義喺邊，心甘情願咁樣出嚟
就以下呢個大綱，有冇真係睇下，諗諗可唔可以咁推演，有個sound good嘅plan先召集到人

頭炮
朝早七點半，封三隧，紅隧主隊去灣仔賀一賀佢，等佢安安樂樂升佢個旗
然後全散be water

主戰
返去食個早餐，日間分五區集結，升我國旗，唱我國歌
be water

最後
隨時見機，游擊野戰，自由活動
be water

十一咁大件事，你諗住叫街坊落一落街跟住去下午茶？

點解唔可以plan早午晚行動？

be water只係口號？

今日都合格嘅…